［西女人fans club］車迷冬季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

MarinaBB

On9 topic

阿銘專開on 9 topic

MarinaBB誓死支持區

Lm

MarinaBB是車迷心中的紅太陽

係咪冇打算買前鋒

卡路e

on999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999 topic

2:05 西女人

套荷里活式既介紹片終於拍完

@hazardeden10 (Chelsea): "Coutinho has chosen to go to @FCBarcelona it's not a bad decision. It's good for him, but bad for the @premierleague .He is a fantastic player. I want him to be one of the best players in the world ." [sport] Let’s hope he doesn’t make the same decision

油王究竟幾耐無入場睇波

呢排油王坐番係大眾球迷位睇波扮普通球迷
話想親民d

史獨 30m 買到

奶共咁奶喎 銘囝你

文員

on9 topic

有冇轉會新聞j下

西咩女人

Ｏｔｔｉｍｏ！

垃圾topic 垃圾樓主 垃圾閪女人

最垃圾一定係你隻打靶狗

講得好！

MarinaBB是車路士的主人 救世主

真

lan

個名柒到唔想入 仲衰過老鼠

係

簽一個就奶灑西，車迷真易滿足

咁車區即刻高質哂

agger
叩Marina BB做西女人

Mahrez pls

我錯 MarinaBB

簽人未啊屌

對腳只係裝飾品裝飾黎架姐

聽晚又可以睇達miss chance係一種享受

睇返我轟fb貼條片沙皮真係屌打達仔

山狗去獌

幾錢轉會費?

乜消息都無

咪又係雞

伯母係

外國車迷

This goes to the fans in support of Conte.
Give me a reason why he shouldn't be sacked.
Playing with 5 defenders, 3 central midfielders, 1 winger and a striker.
How will two strikers breakthrough a 5-man defence of the opposition? Yet you all blame Morata.
He replaced Drinkwater with willian and still maintained his 3-5-2 with willian playing as a CM.

Subbing off Hazard @70mins when the match was 0-0 for bakayoko. Meaning he was satisfied with the draw.
Conte is defensive minded, he his only concerned with the defensive area and he cares less about the number of goals we score.

The solution is to return to 3-4-3 formation, playing Hazard- Morata- Willian/Pedro, KANTE - Drinkwater/Fabregas in midfield. Bakayoko is meant to go on loan or be brought in as a sub just like what Guardiola is doing with Bernardo Silva.

Or go back to 4-2-3-1 playing Kante- Drinkwater/ Fabregas: Hazard- Barkley/Fabregas- Willian/Pedro: Morata.
Give chance to the likes of musonda and Kennedy.
Then you will see best of Chelsea.

If Conte can't do these, then to hell with him. There are better attacking managers out there. We are tired of boring football. The things we are proud of are: Pass completion,Tackles won,Blocks and interceptions etc.
Are these the primary aim of a football match?
#Conte-Needs-To-Go.
#No-More-Boring-Football.

你老母都係 屎眼都玩埋

Conte: “In the past, Manchester City have shown if they want to take a player they go and buy this player. If Manchester City wants Alexis Sanchez they buy Alexis Sanchez. They don't have a problem about this money or this investment.” #CFC #MCFC

有人傳緊買黑羊
借亞衣

佢嚟埋同達兩個輪撚住敗家

ayi out

兩個都係麻麻

打少過達都敗家過達

一早咁樣屌鳩佢啦，鬼佬d屎香d咩

咪玩啦黑羊，拎佢筆錢車落leon bailey無咁嬲

不過牙衣+20m都可以考慮下黑羊

Antero Henrique, PSG’s director of football, is working on a deal for #Chelsea midfielder N’Golo Kante, but knows it will be difficult to sign the player. [Le10 Sport]

Mourinho on Antonio Conte: "When person insults another you can expect response. Or you can expect contempt. 1st time he insulted me I had response that touched point where he really feels hurt. He insulted me again. Now I change, Contempt plus contempt means end of the story'

摩佬而家d自辯仲痴線過朱經緯
完全活係平衡時空

Reus

30m即俾

舒爾尼呀

pulisic

Kenedy必須躝

又玩玻璃人

有黑羊都好過冇啦，依家隊波得屌達打到前鋒，個阿衣就衰撚過業餘，基本既比波走位都唔識

條友係法甲到底點入波，屌你老味球球都企正係中堅隔離，唔迎波唔突破越位，追住個中堅黎跑

多蒙特出品除左利雲全部都比人退貨
獌個米凶身希達恩直頭唔肯回收

拜狗果場

一係玻璃一係就跟錯教練..

沙軒，葛斯，香川要回收
得利雲，堯姆斯ok
返而恩莫比利踼唔掂，番到意甲，翻生
羊一定唔平，又唔係好把握力
不如試下艾卡沙，睇下蛆個文素基治

季衫作客李城踢343巴鳩踢得唔錯對佢幾有期望
點知而家廢到仆街

舒仔

Conte 同 Kante 都好低調 渣平車

lan 條垃圾渣 Bentley SUV

屌想要個把握力正常嘅前鋒都冇

你唔係以為你有把握力呀

比洛迪都係莫拉達型嚟
頭就OK腳就敗家

隊波兩個前鋒 一個識走位但負把握力，另一個直頭連垃圾都不如。 咖哩味既屎同屎味既咖哩。

你腦有事

0買人

咪買左巴克利

buy bailey plz

有睇過阿衣d 球王片就知，大部分係靠自己硬爆，小部分係執雞，基本上沒咩邊球係同隊友配合得靚，英超d 後衛條友又爆得唔開，車d 人射波又經常唔中龍 ，基本上阿衣既打法可以收皮

阿衣唔可以有用腦時間

根本冇腦

打歐聯都有入過下波

核心揸貴車正常

要載2個女周圍去，梗係要坐得舒服。
父愛如山，ｆａｍｉｌｙ ｍａｎ，絕世好男人！

Hawks Chelsea 在車路士球迷會中分享了 1 條連結。
41分鐘 ·
Kalas承認為錢而續約

24歲仲同佢續4年約係咪痴線
閪女人cut咁幾個呢d撚樣已經夠開高價比卡吐同夏狗啦

快Big 山狗

買埋

續kalas做乜9

Forever loan

無咩所謂，等緊有人成才高價賣走做靚盤數

得5'11既燒味佬你屌埋我個份

buy pulisic la dllm

佢黎=夏狗走

踢法太似

Schurrle is coming to town

迪華積續約
好想要

O T T I M O ！！！！！！！！

有release cause

ｏｔｔｉｍｏ！

O T T I M O ！！！！

Report: De Vrij says yes to Lazio

Stefan de Vrij could snub Inter, Juventus and Manchester United by signing a new contract with Lazio on Monday.

His current deal is due to expire in June and he would be allowed to leave as a free agent at the end of this season.

That had seemed increasingly likely, as Lazio would not listen to January offers, confident they could talk him around.

According to La Gazzetta dello Sport, the approach has worked, because De Vrij could put pen to paper on a new contract when he returns from vacation on Monday.

The 25-year-old Dutch international would have an increased salary to €2.5m per year plus bonuses.

Above all, the release clause would be reduced from €25m to just €20m.

雖然易傷但比起另一位荷蘭中堅抵到爛

好酸 vvd係貴但保證係勁。

屌奶星，無啦啦有條o靚妹黎我屋企話要拜我為師學捉棋

咁你有冇比師姐知？

比c jer打
痛痛

⏱ Waiting for Chelsea...
⏱ Waiting for Sevilla...

#cfc

買人未呀，屌你老母西女人

阿狗好似40m簽malcom

代山狗 山狗go mu?

West Ham boss David Moyes says he has no plans to sell England striker Andy Carroll after the 29-year-old was linked with a move to Chelsea. (Sky Sports) #CFC

Ike Ugbo原來收返之後已經迅速借咗去英甲MK Dons

其實第二/三前鋒如果係卡路爾都真係幾好丁

好似係 malcom個經理人都黎左倫敦
佢老母都係fb話個仔會john英超

Today

No 352
No baka

Please

343 中場干堤飲水唔差得去邊

法甲無歐聯驗貨撚樣

2季內打得起我比碌撚你含

tonight have Barkley?

kalas 仲係富咸？

是

no

外借左7年，賣啦

唔含

而家就係搏佢會踢好少少之後賣貴D
之前連叫富咸哽咗佢富咸好似唔制定出手好低

就算係都係阿狗中伏姐wfc 另外 山狗去到daddy到咪又係唔識用

簽到新前鋒？

山9？ 奧巴？

Kante撞爛繼續渣

換我ok?

呢架車好似係fd送比佢果架？

上年kante崛起時，有報導話係二手車

毒撚性格

ok 你去含

勞囝 咁麻友交比我照顧啦

面對 ↓

love post?

有正選名單未
一見到352就買李城讓球+2

ayi to sevilla

愛莫能助

去鏝9成可以free ride個英超，要今個轉會走都唔黎車啦

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Fabregas, Alonso; Hazard, Morata. #CHELEI

Chelsea subs today: Caballero, Christensen, David Luiz, Zappacosta, Willian, Pedro, Batshuayi. #CHELEI

又巴卡同摩西斯

屌你老母臭閪干狗！

無眼睇

352 反干了

搞咩無天神

好正呀 干狗

干地真係好「萌塞」

飲水傷左？沙包明明好咁多又唔用

摩閪巴膠仆街死未

巴克利仲未得？
Btw 西波tonight

戇撚鳩鳩
快D返意大利

屌你又352

干地好撚on9

好撚開心 睇住你地反摩 撐干
撐干
撐干
反干
慢慢越黎越多人叫干狗
我心涼哂

干地好固執

後備無埋飲水
明明對成篤屎343幾好
對李城都352

已經由打強隊352變到場場352

#conteout

已經開始唔知講乜

屌你老母352 巴鳩摩閪

買左巴鳩利就正式轉352 等睇坐和望輸

防反版摩狗

干狗幾撚時死呀

關你鬼事咩就算反干都唔會撐死摩狗啦

[屌你老母352] 車路士 對 李斯特城

證明你地班人
跟本唔撚洗浪費時間同你地"討論"
全撚部係勝利球迷

冇天神
冇飲水
352

#ConteOut
#TimeToGo
#ThanksForYourContribution

support Conte

干爹其實係想用黑暗兵法

Up乜鳩啊
請個教練返嚟教波唔識贏請佢返嚟把撚啊

摩狗自咪防反版摩狗
352版摩狗就話啫

等陣中場塞爆人
華迪同馬列斯就好似隻老鼠咁，係後防有個窿捐出黎

又同老鼠啲心戰嘈

摩狗自己咪防反版摩狗
352版摩狗就話啫

飲水去左邊

干地根本

AVB轉行賽車

食屎啦 又係巴鳩閪352

又要睇夏神孤軍作戰

記a起 舊日AVB 多少風光的往事

Ig仲播哥狗入波片

我寧願J夏薩特1扭4個球

干地幾時收皮

阿切又無影

講真世3黎左咁耐都無乜進步真係可能係d教練幫唔到佢
摩連奴 干地
踢埋d西波 會有咩得著
反而去鍠跟拖舟 可能學到好多野
走啦 祝你攞金球

對李城半場4成控球，干地可唔可以收皮

又傷？

屌 輸干地 lan啦屌你老母臭閪
嬲撚到仆街
波嚟架屌你
對李城都咁撚樣
死攬巴卡
又傳失又唔防守
一開波就打少一個
有飲水唔用飲水
唔係話飲水勁 但比巴卡勁嘅唔撚出
組織0 默契0
行走左先傳
仆撚你個臭街啦

迷干班含家剷死撚曬全家未啊

聽日要含淚撐曼城了

屌你老母巴卡果下傳比佢唔撚拎要azp返轉頭拎

343 好左幾多 浪費左60分鐘踢垃圾波

funny~

我想講
法比同巴卡都係屎
唉

銘做乜𨳊

戇撚鳩 等比疤狗456啦

4場不勝

銘囝你想點撚樣先

對唔住卡吐同世三

我以為銘係傳

Barkley

咪一樣攻唔入,問題係巴卡係度同十打十無分別

連估下場norwich重賽出咩陣都廢事

巴鳩真係好撚柒廢
干狗真係憨撚鳩係都要出以件死仆街

安仔已經好勁
不過隊友真係廢

2018 繼續西波

究竟會俾人炒幾多球

Baka 真係廢物一件

曲

打352 兩翼助攻又沒，中場打3個人，但係都可以輸曬控球，咁都1死攬真係痴線。343 起碼多左進攻點，唔洗下下靠世三扭

精工都入到3粒

勁你老母角球罰球都斬唔撚起
又係到拖慢d節奏

干地你個3後衛好撚趕客啊屌你老母

已經好過夏狗

打352又係靠簡迪一個人搶晒
其餘嗰2個做乜9嘢

巴鳩仲廢撚過米雞

根本摩閪 法比 巴卡
依啲人係唔應該出現係車
連後備都不配
我理撚得你係咪有心
根本就痴鳩線
我懷疑干地練習就係練罰球點做戲
3後衛根本就on撚柒鳩
迷干班on9仔醒未
冇人走位 個個成碌木咁企係到
我都識踢啦咁 屌你老母
成個中場得簡迪一個踢
我真係好少見簡迪咁燥
簡迪一個cover中場唔緊要
我仆你個街 仲要不停執法比巴卡啲屎
干地死攬巴卡三後衛有撚用
成隊波都好撚有問題
世三個態差撚到 又傳失 又唔係咩神的視角咁
傳撚埋啲唔知咩key pass
達子對腳唔用麻煩斬撚左佢啦
一跌唔吹好心企返係身
成撚個大陸人咁周街坐
屌 好撚嬲

打352打到走火入魔 打李城都出352

黃威>巴卡
徐德帥>摩西

安係唯一亮點，證明其他係有幾廢

同以前摩狗死都要出放題佬一狗樣

Lan la bakayoko

安仔成日搞好耐先開罰球
點知諗咁耐
原來斬比舒米高
真係想車爆部電視

新不入球紀錄

屌做乜呀 出個鳩陣

巴卡行行企企，垃圾
摩西斯無腳好波，垃圾
左邊斬右邊，右邊斬左邊，都唔知有咩用

好想知干地賽後仲有咩好講

幫對手解圍兩次 係對面踢多個

皇馬都收皮了

唔入波儲印花

係咪好掛住我

皇狗

巴卡約高擺明睇波，法比仲未追得切個波

今季唯一開心既係打起左天神，其他就屌你老母

見李城個個追住佢鏟
就知安有幾勁

原來米是我最想留住的幸運

Conte Out

352
Baka

我想快d睇到干地炒既一日

屌你老母 干地唔識教攻 等前場天才波 進攻完全取決於世三有冇態

打氣

屌帥去車
施丹去祖
干地返意大利
路維教皇馬
幾完美

有睇足90分鐘就知道佢散步到仆街

鍠狗輸鳩埋

踢都咁根本干狗負全責
唔好話球會支持唔夠
明明352係閪陣巴卡係閪人都可以死用
一打343即刻生幾多
干狗我屌你老母呀

防守又散步，進攻又散步，唔知佢想點

根本前面兩個死火就pk
好掛住以前多個核心進攻

趁巴卡仲有價
快手賣左佢啦屌
見到佢就燥

好想燒撚咗閪達件波衫

要走快D走
拎隊波較飛

可唔可以倒貼送走件巴卡 我頂唔順啦

渣住果手牌都教到咁

右攻中由安仔入替法比之後成個勢唔同左

完全唔知做乜9

最慘係干地搞散隊波咁

拎去支那換番米帝番黎

好撚驚無前4

見到佢分波 噴埋血咁濟

兩個人政治權鬥，苦了車迷

痴撚線
大球會 笑撚死人咩
咁撚樣嘅波
睇到我心都up埋

中前場冇一個有用
夏神已經冇可能再一打幾..個個識MARK佢
今季好明顯俾人MARK得太緊冇得發揮
不過主要係隊隊都唔驚你個巴卡簡迪法比會入到波, 2個MARK夏神冇所謂

ON99

搵肥安返黎教

算撚數啦 有鳩分別咩
法比最少有球遠射叫中龍
賤種安就連罰球都斬唔撚起

好掛住林伯 泰利 巴哥

屌你老母 唔識攻 英冠諾域治入唔到 副選阿仙奴入唔到 11打10又入唔到 仲要一啲似樣進攻都冇

要掛住大把野掛住

佢唔係教妓咩

其實唔識教進攻都算
咪出343 3個攻擊點打自動波
死出352做乜鳩

Baka + 352 = 閪波

明知莫拉達用頭你咪斬囉
阿朗同摩西兩個都出地波俾佢佢就控失/俾人拎左

On 9

流料
意大利報紙不嬲信唔過

法比同巴卡可以坐後備，巴克利、飲水上

安係咗博到犯規 其餘表現都係廢

安76時期既車，d進攻

以後逢親有baka都唔撚睇

唔講遠，pk 哥狗都起碼可以炸開一兩件，達同阿衣既身體對抗性

仲要352其實=得夏神一個進攻
莫拉達貼一貼佢都冇左用

干地契仔場場正選

下場重賽唔鬼捱夜睇

巴卡 倒貼換米帝可以嗎

認真，抵鞭抵笑
我都無力回天

Jardim Sarri Ok?

同李城11個打11個被人禁住黎踢
人地踢少個又攻唔入
而家咁樣真係等被疤狗456啦

賣我啊嗱

係...贏就贏輸就輸...依3場浪費左90+45+90分鐘

快手淨腳10:0 炒左干地算啦

其實上季幾場西波都係靠達哥夏神屈贏，今季無左達哥無得咁屈姐

我已經對巴卡約高完全冇耐性
佢條柒頭皮既打法同駁腳冇分別
但佢連橫傳既能力都冇就死撚出車路士喇
廢撚到仆街
講真我轟呢十幾年黎冇一個中場廢得過佢
係完撚全負作用呀你老母臭閪
屌你老味干地仲要死攬佢就成隊等含撚喇
攻不穩守不銳
仲要踢咁撚多條戰線

仲睇? 不了

其實呢隊唔識進攻既閪波點解可以三年抱兩個英超

以加已經唔係出咩陣問題
場場出藥鳩以條死廢柴
仲有莫拉達日撚日係到跌
跟住摩閪又係垃撚圾0突破日撚日撻q
後備柒頭安柏度又係0攻用

Send SMS 話唔要我啊嗱

sorry wrong post

456？起碼 678啦

今場簡迪射左兩球波
兩球我都覺得幾唔錯

等5點半先起身睇12碼啦

場場0:0 睇左d咩

拎英超果兩季哥斯達同夏神入波多好多..

不了 起身返工睇精華算

夏薩特同...唉DC(半季)

干地已經玩死左車

精華都唔洗睇啦咪又係和波

得卡吐 天神 kante azp係踢波

怕你search唔到

干地係到燒緊自己個英超光環

肥安果時前有巴哥安歴卡，中場有林伯波歴克，翼有馬路達J.cole, 後面仲有a. cole, 進攻點多到咩咁，後備卡奴史杜同迪高都叫可以用下。你叫他依家拎住摩西法比巴卡依堆，咪又係死

根本隊波都唔撚係打緊3-5-2，其實場場都打緊8-0-2，場場靠世三一個帶進攻

中肯d，係閪女人同干地

啱先完場見真隊個樣

但佢一射都冇咩期望會入
佢個力度唔夠..除非角度好靚
遠射佢個物形輸蝕左

摩閪係干地先會用
巴卡係干地買

權鬥還權鬥，唔好拎成績黎較飛先得架

明明飲水搭簡迪果場打得咁好，大家有眼見

你之後唔用係咪玩野先

法比死忠

摩閪、baka = 干地契仔

干地個腦係咪無4231 442

係 力水都差啲
但睇住佢進步好開心

飲水都係廢啦
冬季買中場中啦

佢對三後衛已經走火入魔啦

愈進步愈快走
遲D鏝城會出價了

你就算撚數啦死你老母咩
法比係垃圾不過賤種安都係一件垃圾

法比d紙板人踢法真係好on9
有手有腳都過到佢
大佬 有無可能防守廢到咁呀

一日仲有干地 巴卡係到 我都唔會再浪費時間睇波

今年三中場

哥狗撚會買咩

第時踢901

今場淨係馬列斯都過左佢好幾次啦

干地仲固執過啲婆仔

換走之前個人直頭行住都過到

講咁多把撚咩藥鳩法比賤種安摩閪以幾件
垃圾貼錢都要送走去

對史雲斯、卡拉巴克果d進攻去曬邊

巴卡踢到入歐聯4強都咁廢，真係估他唔到

4強都係輸佢扭甩波

破鏝城果球遮曬醜

大佬 你話一兩場踢得差就算啦 場場一撚樣

巴卡條撚樣面對面都傳唔到 你咪去練多啲傳波囉 大半年都冇進步唔止 仲越踢越衰
莫拉達又係一撚樣 練多啲對抗性囉 但大半年黎又冇進步

我真係未試過睇波睇到咁燥 教練係咁 球員又係咁 其實根本唔想羸波嘅

大把人爭住想買安
洗鬼貼錢

用返我搏下好過用巴鳩

個兩場負碌架咋 宜家先係真身

安true Blue 唔會走

你就算啦

買Sandro比干地踢352
買Mahrez比干地踢352
買完人又唔撚用
飲水係唔勁呀 係二線料
咁巴卡咪又係學界水平
有人唔出死攬352
干地out

摩3垃圾車又返黎了

安有時係鳩 但佢真係有心踢

Barkley debut goal against norwich

得簡迪 3中堅 安係想贏
唔係話安好好
但佢今場表現好過世三
又生猛 雖然係唔fit

睇到，真係想係車掛靴既人

今場D現場球迷都早走
再係咁落去真係冇眼睇

明明未開季之前仲J 緊他向前帶波果下

宜家垃圾車都不如

卡圖都係
但每次望住前面班人

99%時間鳩得1%叫可能正常
就食撚屎啦
隊隊都比錢買攻擊球員垃圾車仲死攬d回塘廢柴

見到安進步緊

其實練好D射波就爽啦
因為人地都唔MARK佢任佢射

兩主場都0:0仲唔走

係 講漏左 佢係真係有加速傳波

老老實實，安係有heart，但係有時他條後場扭失，直接搞到對面入波，真係J 唔落。

以事論事，摩西斯係右面幾次成功落底出波，不過個前鋒唔去搶點。
幾次55波都贏，仲要身為翼衛踢到尾段仲有幾次成功突破，都仲可以俾你地當係地底泥咁踩

下場唔入場

每當見到大家讚安同等安救世就知隊波同摩三一樣咁垃圾

買咗季票好拿拿聲退咗去

迷安復興

球迷搞行動

佢可以係車踢到掛靴
隊波可以摺埋落英冠

咩吾皇 打撚哂飛機

法比有得起腳係因為人地寧願mark冇波既摩閪都放法比
安就比人追住鏟
睇對面反應就知咩事啦

安係有心 有冇力就唔講啦
但巴卡條撚樣 睇唔出佢有心踢波

冇打算J
但唔想盲反安

都係既
但如果佢射果兩球係殺怕哥射就似會中龍先..

下場作客伯禮頓唔洗入住

就30歲 12萬磅週薪 完全見頂 咪撚續阿

向前高速推Kante今場做左幾次啦
baka就唔知死撚左去邊

法比係廢但係柒頭安都係垃圾
佢落到場除左比鏟之外
都係0威脅

迪加都做左好撚多次

佢d比波鳩鳩地 正線波比安 要安跑到差唔多底線先接到 寧願佢突破算

其實好多球都唔明..個個等佢走位傳俾佢佢就唔走
好啦有空位就9射兩球
之後空哂都冇人想傳俾佢

14萬鎊 人地沙拉今季番黎
差唔多已經入得多過柒頭安4季半加埋

冇威脅鏟黎做乜

d喇星 又和..

諗番都覺得好笑

啱啱瞓醒？

傻鳩先會j佢摩納哥時期打法甲都一鳩樣咁廢

冬季都好似要買4/5個人先夠咁

繼搶阿、利份工後，又搶埋獌份draw United 份工

開季個個都J巴卡坦克盤球

閪女人肯買先得㗎

今場有分都偷笑....

見到好幾球左右邊兩邊 中間空撚哂 佢都行前d攞波 企係中間附近拓咩

辛度、林馬、山齊士開曬價即pay即過人都no bid

俾中間達子完全係hopeless
係安為左拉空位先走落去

咁佢有冇傳左一球有威脅助攻呀
同埋除左球軟射佢仲做左d咩呀
幾球死球都開到不知所謂

最慘宜家連呢招都冇埋

又搏到對手紅

阿銘其實真係英冠料
同kalas 呢d同級
係狗屎撞棍先畀佢上到位

vs norwich

pedro batshuayi willian
kenedy drinkwater barkley zcosta
cahill christensen rudiger
caballero

妹下妹下咁

條撚樣同阿衣好似，阿衣又係係法甲好撚爆得，黎到英超收曬皮

唔想見堅尼地....

迷干黨死撚曬

摩閪 柒頭安 藥鳩以d唔妹幾下都唔撚會傳波
下下都回撚哂防啦

放過阿朗啦

5和都迷干果d人驗身吧啦

無眼睇 山齊士個價抵到爛都唔執

屌！

40萬鎊週薪
仲要人地係想去鏝拎冠

We'll be hearing the thoughts of Antonio Conte shortly... #CHELEI

阿朗就快噴住血落場

隊波除左中堅位同龍門位之外，都要買人

皇post同車post屌D野一模一樣

沙包左，丁力右都得既

不過干地唔會囉

得罪講句
踢到咁既屎樣
已經唔止係買人問題
領隊出人、排陣都有問題

沙巴左 真隊右囉

干地躝 / 施丹躝
垃圾達 / 垃圾馬

仲有咩

好撚在後防夠勁咋，唔係又做16弟

派ching 仲點睇baka

真隊，超人，天神

我寧願俾班常規正選休息一場

出局都冇所謂

唔撚買人

仲有卡圖，有心打

阿朗攰唔攰都唔會有跑得快嫁啦

鍠都會唔買人

如果干地今日被炒 我裸跑彌敦道

利申 皇迷
兩隊領隊都堅持緊錯既陣式
皇馬4312
車仔352
對弱隊點撚樣攻呀屌你老母

下個post屌你老母352

唔夠怒氣

hazard morata
barkley
alonso drinkwater kante zappacosta
rudiger christensen azpilicueta
courtois

352應該可以試下咁出

Baka當然有好多野要進步
但搞成咁干地責任最大
中場頭號收購瞓目標
屌踢左大半季但買左返黎完全俾唔到清晰定位
佢一時打下防中一時打下後上中場
好似干地拍板買佢返黎之前完全唔知點用佢/點令佢進步

一撚樣

有睇頭，但冇曬干地契仔
除非佢地傷左、停賽

干地今季仲保守過上季，攻又攻唔到，防守又差左，排陣出問題，再咁落去干地點捱到季尾

巴卡應該冇進步空間

3412 plz

佢放晒D契仔落後備我已經覺得會有改善

干地保守是因為同閪女人權鬥既結果

仲未搵到定位點踢

咁睇得起barkley

依加啲黑鳩質素每況愈下

有林伯加許，會好d掛

條撚樣封咗頂啦

其實飲水都係後備料 同時隊波兩隻翼，一件無腦一件開始回落

藥鳩本身就垃撚圾
連傳波防守都廢到好似業餘級
已經唔關咩人教佢

干地近排咁撚保守
應該練定802對疤

本身應該係預他帶波從後插上既，姐係好似打獌果場咁，但係又要幫埋法比補位，前面沒唔係特別去得順，根本沒位比他後上

今季咁撚保守，D契仔應該冇咩可能全後備

達仔唔該睇下人地哈利簡點踢啦

你可以話干地黑鳩無眼光，但巴卡連短傳都做唔好真心唔關擺佢咩位事

唔期望佢轉番4陣式 希望唔用352已經好好多
完全已經352到走火入魔

前幾季卡吐派膠個陣都大把人屌到佢仆街
但換左個龍門教練之後既進步係大
靠既係背後教練團隊
巴卡23歲點會無進步空間
但問題係干地好似無計令佢進步

今年內都唔會轉陣 and 買左閘

巴卡從來都唔會望下四周圍
似係個腦處理唔到太複雜既資訊
可能踢多1000場靠可以經驗搭救
不過冇番357年都唔會有進步

應該係學人地咁娶個柒老婆
日日都專心練波就啱曬
依家嘅佢淨係掛住返屋企屌老婆

最唔明點解佢唔買番狙記d人.....

主因係對馬體會果場踢得太好

好想知條柒頭連面對面傳波都唔撚掂
又關干地事散步又係干地問題
本身垃撚圾就算撚數啦
佢打防中又無防守
打中場中又垃圾
應該咁講佢連傳波都唔撚識
就打咩位都係一件廢柴

個場世三勁到仆街 實踢得好

Conte says he took Hazard and Fabregas off because they were tired, and the introduction of the fresh Pedro and Willian helped our attacking play. #CHELEI

感動既係由當初人人迷干，到依家終於醒覺條戇鳩佬信唔過

所以最多可以話352適合對強隊用，俾人禁住黎屌做弱既一方

打中下游就食得屎

得罪講句
如果baka好似你講到咁廢
干地仲將佢列做頭號收購目標叫球會買佢+踢得差仲死攬佢
咁都唔關干地事

Antonio Conte says his Chelsea players showed tiredness against Leicester and confirms he substituted off Eden Hazard and Cesc Fabregas because of it. "I saw they were very, very tired." #CFC

屌你，根本係對住西女人講

比西女人同摩狗迫到痴左線咁

最奇怪係開波前就一定知拉......

Conte on 3-5-2 not being the problem: "We must improve our shots from outside the box to score and to win." As he offers an alternative concern #CHELEI #CFC

屌你老母

佢真係歷來同高層對抗得最勁既領隊

十二月果排都識得rest夏狗轉返343用柏度安神
講咁多到頭來咪又係怪罪係西女人度

你話佢踢得差係關干地事呀嗎
咁干地係眼光差同死出佢又另一回事呀

拎車黎較飛....

係就係有性格但拎埋隊波黎教飛

痴左線

仲有干地條戇鳩佬個戰術完全係反個人進攻

除左最前個2個之外其他球員都一腳波跟撚住佢個戇鳩戰術咁後場傳，傳到最後又係大腳傳上去

我屌你老母咪撚搞咁閪多野啦屌你老母

早知繼續昏迷好過

前人種樹 後人涼

佢係想用尼招逼買人，不過似乎高層唔會受

鬼叫轉會窗仲開緊，佢咪繼續玩野

但干地叫得球會駛四千萬（球會第三高轉會費）買個球員返黎
要求佢有一套plan用好佢+令佢進步呢個要求算唔算好卑微

條三中場廢到咁仲用352

上半場俾人狂攻 之後打多個都攻唔入 冇球生波製造到威脅 練你老母閪射波咩

其實邊個都知你根本唔會夠高層鬥
但又要懶有性格咁唔屈服
到頭來就拎左隊波教飛

我估迫緊高層買山9

過左八月佢都係咁屌架啦

你老死火撚屌唔係咁講，佢好撚撐干地拎隊波黎較飛打倒閪女人架

但早排轉會窗未開，佢都仲識輪換冇去到咁盡

今季踢得好既波:
2:1熱 2:1下體 1:0獌

真係一隻手數得唒

佢以前教蛆都係成鳩日同管理層駁火
性格問題

迫你老味咩迫
以摩狗地位都要硬食dllm hector
你干地算老幾
仲要久唔久就出來屌高層

黑人都要敗走
你一個干地做得D咩
玩還玩唔好拎隊波嚟玩

連續3場 0:0

高層忍到咁耐都算好野 正常一早換左人

有成績咪唔炒囉
16強出局我敢講都好有機會炒

你點用佢都係廢ge啦
干狗真係想佢好同隊波好就勸佢唔好再踢波害人

四線仲作戰緊無機會炒

無重演16弟既事績已經 個年完全冇曬心機

如果好似摩狗教果時咁大崩潰，炒左啦

不過，宜家除左雷斯之外，都少傳有球員唔妥干地

季尾重現肥安事件

教多季就爆發架喇，個3後衛咁撚扼殺進攻球員天賦

但我肯定摩閪應該護佢

如果天神早一季返黎，摩佬唔洗焗用泰利卡希爾，可能摩佬仲係度教緊

屌你老母，摩3個季天神先第1季借出去渣

季尾都大機走，幾時林伯、泰利返黎教

摩狗係唔會俾機會天神架，咪傻啦

捉唒班評審去勞改啦屌你老味

發現天神係今季唯一亮點

摩三個季世三食左屎冇計 搵邊個教都冇用

世三係明反佢

不過班高層都好撚癲，除左morata之外，其他位買唔到plan A 係無plan B 可以買

搵夏神去防守

準備打回原形變返油王黎之前

開季未收身就算鳩數啦
老實講啦，佢係有heart 一早贏左歐聯走撚左啦

馬迪個季都踢到食晒屎
唔通馬迪又反摩佬咩

閪女人都係要仆街死 左閘究竟買撚到未
由上季季尾講到1月 仲係得m朗

佢想做土皇帝，去皇肯定比人百屌以佢而家既狀態

又係度幫摩狗洗底, 仆街啦你

果季希sir教都係冇咩起色，真係成班好似比人落降頭

你條撚頭皮到今時今日仲迷干好撚肉酸啊屌你老母

有無人聽晚含淚撐曼城

關撚事咩摩狗自己攞黎賤
有luis唔用係要用文題
好啦放luis馬體想送個toby又唔要
自己就永續放題隊長以d怪得邊個

屌你老母352

摩2 個時第1季雖然雞胸，但d波一定係最爽最強

係差個正前鋒，如果有dc應該贏到歐聯都唔出奇

呢個真

個種強唔係食硬弱隊個種強，係對強隊你會有信心贏個種強

睇完巴卡
有無人掛住米雞

果年big 4/5 聯賽好似排第1 + 不敗
之後摩二上半季都肯放手比班友攻
輸完比熱5:3 之後又玩返1:0

摩2一開始係唔差，但新年比熱刺炒完之後摩狗就場場大巴 亦係佢開始回塘

唔係講笑，我覺得法比係老鼠屎，佢黎左之後反擊已經打唔返摩1季個種爽

踢佢落中場中佢又放題，擺攻中又無速度。

咪同今季獌季初一撚樣囉,分別就係當年哥狗未去鏝先比佢拎到冠咁解

由領先第5位5分
聽晚利撚贏埋就同分
全部敗係干狗手上

harry kane is god

Kane入ge波 等於90m加75m ge總和

300m buy kane la diu

tonight is fucking 352 night

Kane真係好勁打左3季幾已經入左97球
就破百球

想做毒撚 有冇咩好睇動漫推介?

鬼父

毒撚係唔會話自己係毒撚

而且唔係睇動漫就做到毒撚

一個毒撚大師係要連身心都毒先叫毒

咩黎 有動畫？

艷母啦咁

有動畫既先岩 唔想用腦睇小說/漫畫

咁你係咪毒撚

秘湯

艷母啱晒你啦咁

搵唔到既 咩黎

Google下大把啦

我覺得h動界既皇者係4集 白濁之村，空之色水之色，同埋4集姉汁白川3姐妹

仲有個系列唔係好記得咩名，但故事係講入左邪教比個光頭大叔中出，個阿叔中出個時會叫 解放！！！！

同埋黑獸有幾集都唔錯

屌你老母 me認真

5洗牙 一場手足

變身

銘囝快睇 咁多手足介紹比你

你班仆街介紹果d好似都係h漫

要做毒撚 h漫呢啲入門基本嘢啦

夜勤病棟都無

btw, 垃圾車

訓咗，又0比0

仲有冇人迷巴卡

Lan

干地

仲有冇人迷干地，叫佢干嗲干嗲

之前都講過,唔記得好似2個月前係度講過,巴卡有7成普巴已經好好

1星期內連續3場不敗,3場clean sheet

0入球

咩話 40:0

干地都唔知涯唔涯得過呢5場

其實干地練緊大技打疤

季初成班話夾錢book飛機拉banner
睇完依場真係好撚想寫NO 352

諗起你班友諗住炒疤真係忍唔住笑

點解無諗過買豬腦

鍠又輸

咁樣對巴都晉級到 以後唔反干

有heart既willian = 世三

屌你老母李城d後備都有料過我地d後備

果期油王落場睇練兵嘛
鬼知依家垃圾車上身

2 14 15 24 lan

2 14 15 23 24 lan

2唔洗lan啦

2都要lan

迪加得個快字 啲膠同24有得比

冇法比有迪加

自己加

咪咁癡線啦

no news

Morning! #CFC

但向前推進嚟講迪加做得算係咁
但膠都有
後備都得嘅我覺得

新人黎講ok啦
Baka冇得豁免係條友hea，散步
安都會做下樣，係鏡頭前chok個七情上面既表情

如果油王唔玩賣俾大陸人大家點睇

依家最有機會買車仔既應該真係大陸人

唔好塞d中國人正選下ok

board lan plz

大陸好撚多空心老倌+唔識攪波
Ac 而家都攪到好亂

on9仔
支那咁多空心老倌都信

你連埋22 23 24一齊lan啦

根本係唔識..佢地買黎為第D野
但中東油王對車仔應該冇咩興趣
仲有美國..但美國人攪波都係差

得中東油王有保證，psg同鏝

應該換班主 換教練有撚用緊本上唔到大球會級數

D波真係高章過頭

見到有巴打話2要躝 第一下load左做尹雲

得卡吐 azp 天神 牙朗 簡迪 世三 識踢波
其他全部lan

佢向前推進的能力仲好過巴卡

話說疤歐聯出唔出到古天樂？

有冇手足同我一樣仍然俾緊耐性干地

佢走係好可惜
但佢一路繼續拎隊波玩權鬥只會害左車迷

同意 永遠支持干地

unlike 返

簡單d講，上半場和波真係執到 好彩對面華dee都不在狀態，如果唔係真係起碼兩球

念在佢無功都有勞，支持佢教到季尾自己走

換邊個都一樣 摩佬都叫top 3教頭 咪一樣教到咁

支持屌帥加盟

其實牙屌咪同干爹差唔多 乞衣祖我老母教都三連霸啦

佢帶蛆2次入歐聯決賽

如果唔係佢咁點？ 邊個比佢好？

咁閪的高層，永遠買人都要先賣人填數，請邊個教都做唔到班霸

祖解個兩年啲人腳有晒經驗又盛 係老左啲姐 反觀垃圾車拎撚住巴卡 銘囝啲二線料想入決賽 16郎就有份

marina out

同油王out無分別

係邊撚個攬撚住啲二線料？

352專家

油王=雲加你雄心

無

我諗conte out 易d

邊個估到巴膠係水貨 季初你地仲吾王吾王咁J

同埋干狗都話要佢用新仔都得 前提係夠高 你望下中場除左巴膠有邊個夠高玩高度足球 唔通真係verratti + kante咩

以件好難睇唔出係水貨
打法甲都係廢撚到仆街

希望干地下季教到PSG呢d金錢隊，
車仔要搵個聽高層話，比咩人腳都交到貨，
又要順班球迷心水既領隊真係唔易搵

比個歐聯十一人同打鏝個場昆撚左

佢打鏝果場除左入左球之外
都係柒

其實法賓奴先係幕後功臣 幫佢執幾撚多屎

反干狗又突個龜頭出黎比人撚

根本摩納哥個戰術2個防中就唔使點參與進攻，同埋法甲水平算9數啦，中下游仲廢撚過英冠

marina beautiful

之前話切未夠班踢車一隊
Work rate唔夠
但見到巴卡踢撚到咁
覺得冇理由唔比機會佢
場場一開波就10打11

又自爆

希望干地可以同閪女人攬炒 為後人立功

cheek>baka

起碼出到
切又傷左成個月講經咩

屌爆你老母閪

係精工傷=留車會傷?

你老母就經喇

收番個龜頭入去啦反干狗

隻抽啦垃圾

佢易傷都唔係今日既事

龜頭撚樣柒完又要人隻揪 龜頭人

鼠囝

我一拳打撚柒你件柒姑碌啊

引援目標: 史毒、巴爾、萊斯

你究竟幾多磅先一拳打得死人

好想要Harry Maguire ， 用波好，冷靜，後上識傳波，大隻，空霸，速度都唔算慢

尋晚撚到達狗一棟都無

163cm 98kg

吹到50m
英籍

但你果隻龜手黎 挖屎就有 龜人

打包Maguire mahrez 啦屌

夠打柒你依d屎撈人就得啦柒頭

Cuming

見到屎你都搶住食啦

鼠囝好撚有喜感 有冇諗住入行做喜劇？

摩西

就算達仔 咪又係二線頭 一線尾

成隊李城

決定要呢個時候迷干
真係唔想佢走，佢教進攻係好柒，但隊波由破地獄到拎冠軍佢功不可沒
睇多季如果西女人真係迫害既話就支持佢走
依加未出前4,歐聯仲未踢，又仲有杯賽踢緊
突然又轉領隊，你估個個都迪馬咁吉祥物咩

你隻食屎狗講玩屎你直頭係大師級啦

我都支持佢教到季尾既。
球員仲肯為佢賣命就唔應該即炒

但季尾真心要躝

Neymar場場好似練波咁

均均7.6個過人，黎到英超咁玩應該會比人剷斷腳

good morning all

屌仔季尾有無話想走

Ottimo ！

巴克利

Ottimo!

News 呢

Moses haven't injury

其實都無咩好講
干地唔撈
應該都會請安歷基
點解講到實牙實齒請到屌帥

摩狗傻撚左 又想買山狗又想買電話又想要bale

lan啦

安歷基

say goodbye

係，同干sir say goodbye

係，同干sir 一齊lan

why not both

Yes R

干地唔撚好搞到自己神憎鬼厭先得架

Antonio gave us sweet memories but it is time to go

如果干地唔撈，屌帥都唔會黎啦，好地地有隊班霸教緊點會黎車，得返安76，杜曹，安歷基呢d大機會，但好似唔係話油王想要拿玻里個教頭咩

比得起錢驚無人黎

點解咁多人迷屌

以加賤女人就係唔肯比錢

有錢買領隊冇錢比領隊買人

兩樣都無

Alexis Sanchez is dropped by Arsenal as £400,000-a-week move to Manchester United nears | @johncrossmirror

400k

老實講寧願干地教埋今季去PSG好過留響度俾西女人玩 等睇到時大巴大巴車落油王條度縮撚度
不過之後垃圾車情況根本唔係你揀領隊 有名+有料既領隊都唔會彩你 有咩on9會黎間目標要爭冠但係唔肯科水又買人都無得話事既球會 仲要個聯賽有獌鏝無限金錢mode同你玩 什麼屌帥安歷基真係彩你都有味

新領隊一上任就科水買人，水鳩人以為隊波有雄心壯志，一攞完個杯就度縮到

7萬幾人睇緊傑狗打南區

根本有錢大把人仆街仆黎教
我唔明你點解會擔心無人肯黎

唉 睇見夏薩特就覺得辛苦 完全冇攻勢 踢撚咩 巴卡咁撚廢都有得出 真係冇撚用 仲廢過法比

5分鐘都冇

原來2018全部波和唒

英超曾志矮

因為以加以隊垃圾車唔撚會科水囉

No news is good news

用下腦啦柒頭皮，唔係科水買人啊屌你老母

講緊請教練啊戇鳩仔，比成千萬鎊年薪教練人選由你老母閪排到去地中海都得啊柒頭

跟住又兩年唔夠煮米煮限飯踢得差又叫人lan

唔夠人 閪女人唔買人比干地我都深表同情
但干地死攬三後衛 巴卡 就唔關高層事
中場除左巴卡仲有飲水
干地得罪閪女人有性格但唔理智
大家都係為車仔好
干地留係車對雙方都唔係好事

班撚樣迷干好撚有志氣話足球係比男人踢唔可以向閪女人屈服，支持干地拎隊波同閪女人隻抽架

求安76返黎氹掂西女人

我支持呀 最好打撚死佢 永遠無西女人 然後干地坐監唔使教
咁咪皆大歡喜

ake

阿狗個新仔幾勁

下季獌狗應該冠軍

韋舒亞都唔差 英超中場無一個廢得個baka

講呢啲

如果摩狗走咗就係

點解覺得獌會贏到鏝

Frank Lampard on Bakayoko -

"His body language is slow, he sticks half a leg out at the ball. Fans will stick with you if you show reactions and urgency but he's not moving quickly enough and he has to switch on.”

阿仙奴又黑哨

鏝今年咁有運 下季再拎到先講啦

山狗去埋獌
垃圾車仲係死攬法比柒頭安柏度以3件30歲見頂回塘友

下季有切回歸
根本唔撚洗驚

鏝大部份比賽有說服力 暫時對bix6全勝
再望下獌

Ayi to sevilla

Richardlison

Sandro to utd

Sandro 呢啲長期目標之前又話唔放啫
而家肯放都唔買真係
獌咁多踢左閘人選都爭啦

比比鳥 > 銘

反而覺得今季獌先係有運
好多場都係ddg救全家先唔洗輸

yes

Baka errors

至少唔似前一季 比人瘋狂中出

祖記個總監都講咗幾次只要有時間搵替代品就放得

fashion都係

間諜

般茅都識禁住妓黎屌啦

死唔買

人地地面攻勢應該好過垃圾車
其實琴日李城都係

2:1
乾爹有無抄notes呀?

達仔做唔做到呢啲砲台?

唔認得禾仔

我地主場連呢隊阿都贏唔到

352無撚敵洗乜抄

廢鬥廢

人地迫都阿狗唔識踢波

森林，般茅>轟

其343出飲水柏度應該都好好多

都幾撚羞恥下
贏唔到不特止仲要係比阿睇撚住黎踢咁

爺爺今場chok親條氣 下場乾爹又要敬老

單眼佬都知

好彩轟條後防穩 唔係一早冇頭4

fullteam對fullteam都話，聯賽杯果場fullteam對人二三線

咪就般茅禁撚住屌緊果隊

利贏埋我地就正式第四

雲爺唔好嬲，下場有我地干地名產352做貢品

人地把握力好幾多

雲爺爺專登豬波幫干地解圍

odoi hat trick

柒過我地

主場打多個贏唔到好得幾多

雲爺爺

Ake, cech 遠處救車

1分已袋，理撚得你
好似返左希2果季咁，1分照開post出公海

佢係而家車既青訓進攻球員黎講算最值得期待

其實求其 搵d好氣好力 係咁迫 已經搶到

偏偏法比 巴卡呢d 跑唔郁 眼神防守

得5隊爭前4如果都爭唔贏 干狗切腹啦

干地條柒頭皮對雲加 7戰3負3和得1勝

屌你老母由我地私家雞變左做人私家雞

淨係依點已經可以叫佢教埋今季躝屍格路啦

有片

dls 68分鐘熄左電視

半季big6 對碰入面我地5場拎9分排第二，第三位得7分，係得鏝咁顛贏灑
呢點唔見你講既？？

對同市死敵7戰1勝唔撚炒得啊屌

你試下皇狗對疤7戰1勝個教頭比球迷屌撚死左啦戇鳩

有雲迪克唔用出洛夫雲

根本5場得9分唔係好撚多架渣

對利3戰不勝，對阿7戰1勝

我屌你老母咩

對中下游又唔撚係食硬，對強隊又唔見得有支配性

文尼廢左咁多

張伯倫廢到

張狗

燈

？

遠射

做4弟了

屌，呢球勁到

你依加迷緊件拖狗，教果隊皇馬依加排第幾？
上次主場打吡仲比人壓倒性擊倒大炒3球

我轟唔險簽垃圾

咪撚燈啦屌

鏝cup唔cup到？

新謝拉特

難啲

其實我地都有中場比佢踢

我係諗住請佢返黎水鳩夏狗續約渣戇鳩

如果夏狗續到約根本我就無意欲佢黎教

干地教有撚進攻咩

想鏝贏 廢事車跌落第四

兩隊D波幾撚爽
再睇下垃圾車

有契仔巴鳩係度 卻奧斯黎到都冇得踢啦

幾下迫到迪布尼甩

沙拉哂左d 咁出

沙拉好撚癲

kdb不嬲都唔係護波勁細膩個種

兩隊踢法都係逼搶為主 利條後防壓得仲上d

sterling每次番利記主場都廢到顛

Enderson個耳背

猁封到好多傳球路線

干地個戰術根本就唔會有逼搶，任曼城猜波猜撚到順一味等反擊，但個前鋒完全停唔到波，中場又放唔到波

攬住個352打飛機其實都係泊巴士衰撚過摩狗

鏝好似未試過作客贏猁

艾達臣隻耳紋咗 ?

我轟準備落第4了

文尼已經哂左兩次機會

今季有無前四都唔樂觀 唉

張伯倫今場幾勁

張狗咁勁既

今場所有波都依賴迪布尼發板 踢死佢

根度簡做唔到sliva咁突破引開d人

利記海鮮唔講得笑

on9 鏝最勁係落後緊果陣

好高汁

cls

勁到

呢下屈到

呢球真係個人能力 不過個龍廢

竟然失近柱 sane 勁到

米勞列應該唔洗輸呢球

Sane再進化落去唔會廢過世三

0反 karius

快撚d買leon bailey 啦

張狗完勝支那銘

快買Bailey

Model

踢中場勁過baka先

Pierre-Emerick Aubameyang dropped from Borussia Dortmund squad for today's game v Wolfsburg for "disciplinary reasons"

無乜邊個勁唔過Baka

平時練咩 迪布尼辛尼射波下下都炮彈

天份

求撚其英超執件都勁過佢 廢無可廢

垃圾車果d連龍未必中

乜人都好，簽啦

兩隊都攻得好好睇

呢條撚樣廢黎講冇得挑剔

今日啲節奏好快睇得好爽

求下你閪女人 bailey阿

Nouman confirmed have baka=10 men

bailey係德甲表現勁過同期既sane

Quick buy

聽講簽左 不過係曼聯

安係烏超表現勁過同期既douglas costa

唔會，D.costa烏超半季入20球

柒頭安成季都入唔到

因間又俾魔狗串

邊忽好過佢係烏超都係低助攻低入球率
都係以為自己可以一扭十一ge智障人士

係咪講緊Teixeira

人地d對攻好有form
好眼紅

唔係

垃圾柒頭安打左140幾埋烏超入得20球
Teixeira都係打左140幾場入左60幾球
D.costa 又係140幾場入左29球
所以柒頭安真係好撚垃圾打次級聯賽都廢成咁

寧願睇假雷斯都唔睇baka

ederson 好勁

D.costa仲要助攻都幾多下
究竟個時點解會買安

摩狗惡意收購真係好撚憨鳩

咁樣入

2:1 準備做4弟

石頭

張狗咁銀勁

連費明奴都撞唔贏

張伯倫好勁

張狗呢場食左春藥

中楣

3:1

3：1

3:1 molamola

史東斯真係新雞囂

干地學野啦仆街

依d先叫防反啊

要做四弟了

喧抵佢贏 逼搶贏鏝

靚到

屌要做四弟了

Cls

可以繼續J不敗 雲加又贏

干狗永遠就352 然後冇任何部處

真心想知干地個套任人猜打法點贏鏝

上年有哥狗死lur兼對面2閘慢+廢龍先贏到

屌你老母3後衛3防中泊巴士

張狗咁撚勁嘅咩

希望車可以有咁既機動性

仲有干地個控球率係後場龍門中堅傳傳傳刷返黎

人地痢狗係前場真係有威脅

無左sliva 拉散d人 鏝真係難踢好多

體系足球嘛

有夏狗+達狗天才波同法比長傳2招

始終意大利足球都係被動d 意甲都唔玩逼搶

陣容問題，2個人點破對面4後衛+防中

干地真係戇鳩架

佢套防守form係靠堆人數+塞位塞返黎架

仲要講緊隊波有簡迪都要咁踢

人地d反擊都快好多啦
屌相反我地d進攻妹下妹下
又無沖擊力d翼中場又鐘意妹下妹下

屌賣完又唔買，下半季想打死達咩

4:1

嘩屌

沙拿真係去得皇馬

痴撚線

完

笑撚死

慘了

真係中場比波個速率已經慢幾倍

翼衛又廢翼鋒又廢中場又無創造力
加埋佢果套352就完美變成垃圾0攻力陣式

ederson=反應快+腳法好
製空同意識都好麻麻

呢球唔易射

係咪哥狗交待落要踢呢啲孤寒波

回哂塘既柏度再加柒頭安攻閪咩

呢下衰Ederson太有自信
咁嘅時候都唔大腳清

好撚癲

岩岩賣古天奴先賺左成億 賺到笑

仲以為鏝可以不敗

瘋狂迫搶鏝城先work

覺得今季唔打3-4-3就係因為柏度回塘，冇翼位打3-4-3

反干果d人 真心果句車仔咁既人腳算係咁 球會有無買過人先？ 辛度買左既就話姐343 同352 緊本分別唔大 4後衛點排2個中堅？

英超得利做到

Fuck off la

轟 熱 猁 3爭2歐聯席位

屌你老母車路士

仲有曼聯wo

難怪巴西正選係羅馬果件

好過踢352先 343出安 你唔like推摩西上去仲得

丁力 阿古路好撚廢

點解我地咁廢

exactly 季初個態勁差
中場再加件巴鳩，真係十年最撚廢中場
法比又係柒頭得返比波，波都比唔到就完全垃圾冇撚用

打到而家都一成不變咁都唔屌得
有眼都睇到352冇撚用
巴卡法比冇撚用
冇人？
轉343 kante dw，前面放番Pedro/willian一個出黎唔撚得？
唔好話佢死牛一面頸
為左同高層企硬擺隊波上枱？

翼同翼衛overlap已經多玩法好多 中間果3個分工又唔清晰 為左法比根本唔值

痴撚痴式逼搶

利熱打翻起
隨時頭四都冇

四弟見

今季隊車條中場線除左干提，根本其他人都未夠班，法比回塘，巴卡 ，飲水亦冇想象中咁好

熱狗唔出alli都有機

沙拉用左35場係英超就入左20球
就快追過踢左153先入到22球ge柒頭安

收皮啦撚樣，干地落order買牙朗個時就醒水係想轉3後衛啦

就算買sandro比佢佢咪又係戇鳩鳩3後衛

唉
班高層賣馬迪呢單野真係癡撚線

本身就預飲水二線工兵嚟

鏝 輸
阿 輸
布里斯托城 輸

車 和

得我地有分袋

干地條戇鳩佬見到中場同翼衛標波會屌架叫佢死返落去架

逼碌柒搶咩，對李城上半場夠膽死得41%控球，仲要係自己半場用佢個隻1st touch翼衛大腳斬刷返黎

馬迪係自己嗌走
同埋賣俾獌係油王既決定

呢樣我都唔明 明明要跑動多先拉得空人地
下下中場都企係度唔知做咩

當年沙拿係車,好多人話他浪射,依家風水輪流轉

其實巴卡邊個話要買

今年其實買果四個都係水水地

4:2

First choice 好似係尼因高難

Yes
次次打親353 d走位都好亂
法比個態又海鮮
放棄法比打返343好過啦

343>352

干地去摩納哥睇巴卡都睇左2-3次

我唔介意干地對強隊352唔為贏波泊到完場

但屌你老母主場對李城都咁踢就屌得佢老母啦

摩狗都識推班人上去攻啦屌，佢就成堆人企係中間打飛機唔逼搶任人猜

根本點排都錯，打翼咪變左屌安廢，再者轉4-3-3，4-2-3-1，隊波都冇隻攻中

人地買人增強實力 我地

搵返肥安返黎

打番343未一樣垃撚圾
係要唔撚出藥鳩加法比先叫好d
是但出一件都係死

人地高普係降班隊執隻羅拔臣返黎都踢到曉飛

其實巴鳩上季踢成點
廢撚到咁都可以歐聯11人？

我寧願場場屌柒頭安都唔想睇2人進攻足球

我都想知打蛆果場又係多得佢助攻蛆
打鏝又係廢撚到仆街

雲加用韋輸亞同隻錯腳新仔翼衛一樣屈鳩我地

根本干地係戇鳩

4:3

michy依d撚樣全部干地落order

買完唔撚識用成碌柒咁日屌夜屌球會唔買人比佢

死去教psg啦柒頭

利個龍